[Tablet]Nvidia Shield K1 vs Galaxy Tab A 10.1

Nvidia Shield K1 vs Samsung Galaxy Tab A 10.1

第一次買Tablet. 想問邊部推薦多D?
多數用黎睇戲同打下機

另外除左Samsung呢部之外 仲有冇其他10.1吋既機推薦？
Budget大約$2500

Shield 細部好多喎

2500 budget 買新ipad

都有諗過 但如果唔買ipad 呢2部會點揀？
Samsung果部質素會唔會差好多？

Samsung果部可唔可以駁落電視度用？
同埋Samsung果部有冇咩缺點？

論CPU, A9 >> 8核A53
論OS, iOS 多好多tablet applications

唔想用ios